全撚部同我聽住，除撚哂所有 headphone

等班狗無聯絡